有冇絲打漏咗銀包仔喺巴士

681新巴

我出咗街，今晚返去會放喺新港城站頭

推

緊係面對面比啦 話唔定溝到絲打

都唔知佢睇唔睇到

我啱啱放低左喺新港城站頭